廣傳! 11.11 黎明行動懶人包! 紀錄多條恐怖片段流出!

今次團隊整左近7分鐘懶人包短片，簡述左今日十一月十一日全港各區情況: 警察如何進入瘋狂狀態對待示威者，包括在清晨西灣河開3槍實彈，有兩人受槍傷；防暴警向中大理大校園施放催淚彈等等。此外，亦描述了警察對示威者如何濫用私刑。

英語及外語版會盡快趕製上傳。
1112 正在製作當中。

光復香港! 時代革命!
香港人反抗!

HKGETV Social Media Platform

1

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

推

支持HKGETV

好有心 推俾多d人睇

廢po大把人推 呢d就無 cls公司

香城教育都冇人推

推 等英文版比外國朋友睇

Thanks

pushhhhhhhhhhhhhh

組織工會 全面罷工